8月13 日 本港將有英仙座流星雨上演

大家準備好觀星筆未

輕輕一推

陪你去看流星雨 落在這地球上
讓你的淚落在我肩膀

將今晚今晚交給我

錯過左 唔知幾時有得睇

正

唔知十枝够唔够指到啲流星